97巴絲吹水台之 星期六日又無曬啲人

下次1002

lm

留名

真呀
寂寞既時候最想

係因為毒呀屌

拍拖係要衝動架啦
下下諗咁多唔洗拍了

有冇試過flirt人

好似有

但都要有d經驗

燒比你

係要錯下先會成長

我冇咩緣
可能緣分只限靚仔靚女

關係冇完美
一定會有錯

咁同d狗公鬥...狗公鬥...狗公鬥...

咁算啦

揾完老婆返嚟一睇已經推咗咁多

等柒妹上水 等你去輔導佢

who is your wifi

拜山有咩好輔導

想念祖先

情緒指導啊 關節痛啊 仲有鼻敏感果啲

特別係對眼啦 頭先好多煙

呢樣真係唔識

因為每次燒嘢我都彈到九丈遠 我氣管差唔聞得煙味

其實眼鏡都阻擋唔到煙 除非你戴護目鏡嗰啲

搵粉刺針一野拮爆佢

柴狗jaga 到而家都未起身

我要吸塵拖地先
如果唔係我老母又鬧我

好 咁約定你
我而家起身整嘢先 食少少嘢再吸

走啦你

又趕 你老闆

返過95

why

阻住me 係度cow女

你牛鬼島

絲打b們都愛小殺

填詞？

神愛世人

屌你認真mode咪派膠

咩？

費事理你

早晨

我都認真緊

成全絲汗早晨

呀 講錯 係昨遲

呢個名真係

收聲呀屌 唔想見到呢個名

ok

好撚正

你過嚟揾交嗌定點
想點死可以開口我幫你

講錯野姐 sorry

唔好笑 一啲都唔好笑

唔講啦

屌你老母一大早搞到我燥底

一大朝就推咗15頁

JAGA咁早瞓又話打機

追唔切。。

成全絲汗
七仔柴犬屁股抱枕55蚊啵

屋企已經好多公仔
冇位放柴柴

我放棄左

又唔要我

個屁股好鬆軟

利申睇曬

我都放棄左 直接加入算

agree

屌你mon住post緊係睇哂

要你咪得
仲要免費

真人係咪

你一直傾緊唔計

免費dog

我成日生暗瘡

拎嚟洩慾之嘛佢地

推得勁快

加一

又話禮拜六日冇人 咁齊人

夜晚就會靜架喇

聽住先

琴晚夢到佢

幫你報驚

打咩機

下午茶都未到可能就爆post

打算訓陣

見最後一次
其實幾幸福

唔巧

ff mode
下一個會更好

又杯我

我冇乜同佢傾了

helo moto

身邊啲fd出哂pool

soul好用d

我都係咁話

冇 比仔食
玩唔起

預埋我

玩唔起
好多player

有冇圖先

我最近match嘅都幾靚仔
但本身冇睇過相
約出黎好驚喜

上次比你睇嗰個係其中一個

唔約玩黎做咩

咁我又冇野嘅
一樣會同佢出/傾
但講明係朋友囉

訓陣先

慘

Goodnight

我純粹享受有人陪嘅感覺

邊個 冇睇過啵

我又唔想read

下 我再放多次

Mk...

來

幾開心下

講明係朋友好慘

你算唔算係安慰緊佢

都算係嘅

yes 我係其中一個

唔得 太寂寞

戒唔到

你唔覺得愈玩愈寂寞嫁咩
認識完一個人無耐又要再識第二個

有 好缺好冇安全感
我一自己一個就會頹

呢度d人好古惑
個個扮毒扮柒

唔覺得
一個唔得咪另一個

如果小妹係女人就好
被愛既感覺

你咩冇扮囉

好陶醉
所以先沉

唔敢出黎見人

駁五刀

唔會好攰咩...我覺得好攰 成日傾左幾日又斷 又要重新傾過
啲對白講到我都識背

明知冇樣真但都信

女人玩交友app係咪一日一定有幾十個人搵

咁我又未試過喎識幾個都長傾
輪住出

可以點口花花 教吓禾

邊個唔鐘意比人氹
謊言是最美麗的

係 一打係女 每秒十個㩒

有圖啦 快啲睇 我要del了

試過長傾兩三年都無見過 不過絲打黎

好難學

誇大佢d優點掛

好慘 我明咖 我真係明

女人真好

真係冇可能
我斷斷續續玩左三年

你係女人都係咁柒 冇用

唔通信毒撚咩

吊你老味
靜啦

秦國歡迎你

千人斬未

認真討論牙

冇嗰方面

屌mean人我就識啫

吾系牙麻

邊緣柴

食唔落

其實好正常

典解

好惡

小妹受傷了

個名冇呃人架

ccccccccccc

呢度陽光普照

快d失血過多死啦

太快啦
頂多都係攬下

得港島落 然後九龍東落

港島超大雨
明明上一分鐘冇嘢

吸塵先潛一潛

但個天黑咗成朝

好中意攬

攬開被

可以1日就出無謂浪費時間
等等傾左好多出咗嚟先發現唔啱仲衰

攬真係好正

係安全感爆嘅瞬間

即日出幾爽

通常咩相係最吸引你

咪誤會
呢個post入面所有人都係朋友仔
我男朋友唔係97年

估唔到矮妹...

yes
我會唔想放手

我唔交換相
隨心haha

一樣有
你可以試下

我得一個沉左
因為kiss

其實聞自己鐘意既異性係咪一直覺得香

係

好攰 交哂嘢未

交咩

冇哂人

？

Assignment呀

97已死

又呢句..

Fact

熊子精神長存

你地jaga

是咁的 有日我上咗個po叫97巴絲吹水台
然後...

咩環境

jaga

全人類消失

可能因為我地去左自私傾

叫春

上

你同緊邊個叫春

我同舊登班人

自私

吸塵中

十一點幾嗌吸塵我而家先郁手

原來我打錯左
打多左個地地

做咩打咁多個地地

自動輸入法arrrr

我認

你地全部jaga

我喺正隔離

Lm

奈奈子

順手吸埋ok?

會問你讀成點 讀緊咩 有冇返pt

成功整壞咗部吸塵機

你洗唔洗換吸塵機？我幫你？

點樣先可以整得壞部機

好返啲未

返屋企唔好咩

Lm too

我頭先吸到啲奇怪嘢 好難先整返出嚟

但條管整到收唔返短

做咩事地下會有舊生排骨

請示範

咩波

不要再說了

咁做咩最後唔去

呢個技巧我學唔到

生排骨

no la me lazy

咁又真係尷咗啲嘅

咁頹

咩事

唔係個個圈子都會比人融入到

急屎

好想唱k

屙啦

去

咩
小妹都成日比人排同杯

屙完好空虛

再食過 食到想屙為止

樣衰係原罪

知你多fd子啦

我哪有frd子

冇嘢食

咁又笑9me

一齊 我想唱eason

Eason
識唱一定唱五月天

真喎

突然好想你

打完都柒 咁打嚟做咩

不要太想我 thx

落街買啦

落雨

你會在哪裡

佢男人嚟

啱啊 除非係有新圈子建立出嚟
唔係嘅話你要入人地啲舊圈子真係唔係咁易
除非真係成日見

屌我呢邊出太陽

Ok

已經唔係柒唔柒
係食煙傷身

你冇做錯到！

無人之境

點解要比咁大粒膠先

邊對

幾時grad先 今年？

1874

Home

可能4,5月就會開始諗

bingo

比之前記得停一停 諗一諗

都係嘅 琴日見到個fd又買緊平機票

其實真係好撚吸引
不過我冇fd子陪

我未
本身都諗住獨遊 但最後懶得諗

讀書人

一個人去又無壞嘅食鬼妹

英文屎

咩科

8月

純粹懶

Me真毒

身體語言

傾傾吓

最後就

好悶

唔想睇文啊

Same

未試過完全想像唔到會點

加油啊

抖陣

日日都係咁

歡迎過嚟英國一齊玩

打機

抖咗

Again

yes

再Lm

我係曼城啊，你準備過嚟邊間U？

一個眨眼又爆post
留個尾名先

大家有冇去做個MBTI TEST

緊你屆時會係英國邊？

爆post留名

返工

考眼力...？

唔洗做？

小妹我...

Hi

紅日你都要返工？

你地係咁推正常都爆

95侵唔侵

唔係 不嬲都冇睇開呢類post
純粹心情麻麻 過嚟感情台碌吓就見到
純粹想周圍搵人傾吓計
原來有95區
打擾哂

原來係清明

我叫做胖虎...

係...

唱未

1001

1002

遊玩時開心一點..

不必掛念禾